黑警而家已經分化緊和理非同勇武 請大家團結

至少連登已經見到有人話撤退有人話留守有人話轉場，好多post都有爭執。
我都覺得死守馬路唔係辦法，有機會俾政府搶返道德高地，一定要諗下一步行動。
但係首先大家唔好互屌，好好討論。目前成功都係因為各方面團結，唔好而家先俾對家分化我哋！
唔建議留守嘅可以諗吓點同黑警打民意戰，唔想撤退嘅可以諗吓有冇需要轉場。兩邊各有各討論唔緊要，但前題係一定要保持團結一致，唔好鬧對方係鬼先！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

幫手水戰